9-11/8 「和你飛」接機行動

革命尚未成功 同志仍須努力